# PracticaGitPlatzi
Este es un readme.md para este curso
> El curso de Git y Github de Platzi es lo que me hacía falta para triplicar mi salario y lanzarme a la industria del tejido de lana sintética con Machine Learning
> - niñita

## En este curso vemos de todo
* Todos los comandos de Git
* El flujo de trabajo en Github
* El verdadero amor por las buenas prácticas
* Trucos muy locos del profesor
* Las personalidades múltiples de Freddy
* Creado por DAVID
* Incluye ejemplos BACANES W, L, M
* DISPONIBLE PARA OTODOS

Y como un amable recordatorio: **Este readme.md es un chiste**.  Diseñado para el ejemplo. Si llegas acá NO TE LO TOMES EN SERIO y mejor ve [**a ver el curso**](https://platzi.com/cursos/git-github/ "a ver el curso").